［玩具撚入］2-way player黎講，pg定kawhi勁d

正 = pg
負 = kawhi